[集思廣益] 女神用支那拼音，割唔割蓆好？

你都飲喜茶啦
兩個攬住一齊死去終國啦

都話冇飲
一蚊都冇益過佢

剩係中出邊夠
影埋相拍埋片擺上網啦

中出 100次

利申：多圖
有人想睇再po

唔想知支那雞喎

樓主 男？

比佢叫得做呀伯就緊係

快啦屌你

快

咁撚樣比人叫呀伯仲有冇尊嚴
條女都唔方好得去邊

光復香港時代革命

係港豬就割得

反送中00後係好人
呢啲00後係垃圾

你有十秒救老母

完 屌你老母

It shd be diu NEI lo mo but ok la who cares

既然講到咁口響⋯⋯ 唔post死全家

唔想比你喎柒頭

光復香港時代革命

屋企人籃底，我都想佢地死

光復香港時代革命

Gum u want chinglish or pinyin?
Lei sun me want kong nui

咁講嘅話你post張圖上嚟夠係自爆

#MeToo

割
打普通話拼音嘅女 係雞係公廁

中華民國拼音嚟嚟

中華民國 拼音俾唔俾先

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

我都係 普教中中學逼用普通話教
打字好L快 打速成好慢
自屌1萬下

用google 廣東話輸入法啦屌你

即刻del撚咗個輸入法佢

我都係細個唔識諗打咗幾年蝗語拼音
後尾先轉返速成
啱啱開始嗰陣差唔多每3個字有一個唔識打
到而家我覺得重打得快過蝗語拼音

台灣人都會打普通話拼音

台灣人打注音架 唔好合理化支那拼音啦

哇屌

真係接受唔撚到香港人唔係用倉頡/速成/九方/筆劃中出即飛啦ching

Agger

樓主自己都係新移民

我就唔信你有得屌啦

土生土長香港人sor

利申用倉頡覆緊你

咪係囉
識寫字就會識打筆劃
以前未有smartphone嗰陣用12粒掣send message
全部人都係打筆劃架啦

如果係黃但係用支拼又點睇

割啦屌

黃就會對支那野有抵觸啦